警方: 將與律政司研究判詞 檢視及適當跟進

高等法院裁定，警方執勤時不展示警員編號，並不符合《人權法》，同時裁定，投訴警察課及監警會兩層處理警察投訴的制度，不符合《人權法》有關獨立調查的要求。

警方表示，知悉法庭裁決，會與律政司研究相關判詞，檢視及適當跟進。

Noted

律政司：上訴 , 人大決定

拘捕犯黨安法嘅法官

可能準備批鬥周家明都似

律政司=水泡

認真問差佬同律政司研究判詞係正常？

跟進=出文罵你係狗官，無權說三道四

緊係正常
但係研究點樣改善同研究點樣上訴係兩件事

黨安法埋位

司法獨大, 毒害香港

律政司好似班狗既奶媽咁
有咩事就隊個頭埋去啜

周生成家人拿拿聲搭車去機場啦
遲Ｄ想走都冇得走

黑警大晒, on 9

周家明本身都係國安法法官 ？

律政司=金手指
得喇得喇，你玩撚晒佢啦

警方及律政司研究判詞是否恰當並將提出上訊，重申法庭判決可能違反國安法，不排除拘捕相關人士。

撤銷判詞有冇得諗

譚豬幾時出嚟屌個法官

係

準備恐嚇法官

🤷‍♂️😆🤣人大會話，999只需根據國安法執法，不受制於任何機關

係, 所以根本係一場戲

唔咁講邊度有得上終審？
終審一野ＫＯ晒，咁差佬以後點都得啦！
得左！

其實正路係咪應該保安局局長同律政司傾

拉人封庭啦

咁司法覆核係挑戰相關部門首長決定(呢單案嘅情況應該係挑戰警務處處長)
律政司只係代表相關部門嘅法律代表
真正告嘅係警務處
咁警務處同律政司研究當然好合理
無論係研究上訴定商討跟進

人大釋法.

想睇到時判国安法既官犯国安法當庭被捕

律政屍係黑警喺法庭嘅法律代表

人大釋法 準備就緒

律政司不如併入警隊啦

係咪要拉埋個法官 煽動乜乜七七

拘捕法官未？

當然正常，你將整個政府部門當成企業咁睇，警就係保安部，咁律政就係間公司既御用法律顧問，咁保安部輸官司，當然係去拎法律意見，不論係向好諗點樣改善，定諗點樣避免，還是點樣上訴，都應該去問。

終審都冇用
人大話點就點

研究番三五七年先，跟住就話檢視下有咩可以改，檢視三年又三年，然後人權已經比中共黨改寫左，就冇野要改了。

研究完檢視完
OK跟進咗
做法照舊

Noted with thanks

搵人去法官留下噴漆？

係咪諗緊以違返國安法拘捕周家明？

周法官要盡快走

咁係警察違反人權法之下定罪坐監或處罰既人
係咪得到公平審訊?

大波若驊 正式啟動

黑警犯法 跟進了事

條友都幾有吉士，之前夠膽判緊急法蒙面法違憲

將會以違反國安法為名拘捕曱甴周家明

並改以蘇文隆，鄭紀航審議

其實周官向來都係保守派法官，佢都判得違憲就姐係件事離曬大譜先會咁

我覺得係一嗒沙糖十嗒屎囉

洗鬼人大釋法咩
照唔show number 你吹得佢脹？

乜柒都人大決定咪得

保乜撚嘢守, 紅官就紅官啦屌

人大將人權法係基本法刪除

跟住話行動呼號已經係一個改善

恐怖組織-香港警察

問過潘書記未

整條「中國特色人權法」

鄭念慈吳重儀都冇？

唔通仲相信可以係香港法庭入面翻到盤咩
基本上只係用黎宣傳下港共柒的下限
然後再睇住香港繼續沉落海底

人大常委幾時開會推翻

唔係 因為單案係司法覆核挑戰「警務處處長」決定
所以律政司應該係同警方傾

其實冇乜用
就算呢個判決冇被推翻，抗爭都已經完咗
只係話有公正判決好過冇噉解

做下樣啫 法律不適用於警察

聽朝6 點就上門拉周家明啦 條友分明違反國安法 竟敢判警察輸

點解個個都覺得黑警要上訴，黑警話鳩知啦！繼續違人權法又點？吹咩？

普通法告唔到咪黨安法告，易過借火

律政司

所以判詞寫乜鳩都冇用, 因為件事已經發生咗, 國安法又搞到冇人敢反抗, 律政司又唔會追究黑警, 政府又唔會搞獨立調查!

律政司成個小太監咁 侍奉黑警大大

其實上訴庭成日偏幫律政司個邊

警務處處長under邊個

律政屍撐腰

人地犯法 入獄
佢地 等呀爺研究下先

高院上訴
終審上訴
人大釋法

保安局局長 - 李家超

警察:執法部門係我地
我唔帶編號,犯法又點..
我會唔會拉我自己咁ON9?

收皮啦

人大會釋人權法，驚Hi咩

個官本身都係黨安法法官
自己判自己犯黨安法

人渣唔会守法

狗官

破局來了

好明顯全港共最大係佢,掌兵權

Show冧把好難咩？認為自己冇做錯怕咩show

法院法官嚴重違反國安法
傷害全宇宙華人感情
煽動人民對國家及黨嘅仇恨
判處死刑

犯下雞姦死罪
情節極端嚴重
依法處以凌遲死刑不得上訴
如有妄論視為同罪

唔洗研究 叫阿爺揸旗

HKPF 犯事 就有通例 監警會 律政屍 三道大門BACK UP勢力勁大

好擔心周會比人告藏械定洗黑錢

反告法官散播仇警,反政府意識
以國安法將其拘捕

蛇鼠一窩

狼狽為奸

国安 好似係

你睇佢地反應就知呢單野好濕碎
都未必需要上訴
黑狗咪話會訓斥狗隻遊街時一定要show編號
然後話會研究「優化」投訴警察課同監警會
過一年半載，出個濕鳩報告，話會改變某啲投訴程序
-完-